轉眼肥佬黎隻壹傳媒又跌到得番2毫半子

支持肥佬黎啲人呢?
對唔對得住手足?

0.075升到0.255

巴打你坐太多貨 想搵人幫你接？

之前有人炒呢隻比人拉左

等緊0.2 就買些小

口米 中 言十

從來無走過,只係手足心態未準備好
不分化,下次改善,再買過